虐殺女童案 獸父：「估唔到佢只記得我打佢地既畫面，而唔係帶佢地去玩既畫面。」

在囚人士 有一個成為英雄既機會啦

佢地睇唔到呢個post，x人要靠你啦

玩飛高高同扮超人？

今次支持港父x人了

你嚟緊都要入去啦

你入去夠做啦
放針吉人應該都係坐1/2年姐
時間又短 你又做到野

仆街獸父我塞完你食屎再請你食糖, 睇你最記得屎定糖

主題係港父？

港父只有打字勁癲

有邊次唔支持

根本就唔應該有打小朋友嘅畫面

依d人先恐怖 我對你好就可以對你做出傷害
而唔覺得有問題

我攞條撚玩你後洞呀 PK

港共：估唔到香港人只記得我派黑警打柒佢地畫面，唔記得我派糖個畫面

由細打到大
有咩可能唔記得？？